我uncle剛從飛機拍到天鴿風眼

我這邊早上5：40分，睡不著，一個uncle剛從飛機拍到天鴿！大家要小心呀！！還要在戶外當值的人，特別感激你們，也請特別注意你們的安全

邊係風眼 小學雞?

屌你，第三個post啦 夠啦

返屋企做暑期作業啦 傻仔

你uncle點解次次打風都坐飛機嘅
仲要次次都可以坐正窗邊

你uncle呃鳩你

連你都柒咗

新會員

樓豬uncle屌緊樓豬屎眼

次次有風都呢張

難分真與假

個風係我uncle 打出嚟

我uncle都喺太空船影到喎

咪撚就係
你地d uncle 平時死撚左去邊?
個個uncle都係打風先蒲頭
仲要個個都影埋同一張相
好撚煩

我uncle喺喜瑪拉雅山頂影到苗柏全身

悶唔悶d阿

次次都引都真心wo

次次都同一個位

張圖起晒格
收手啦你地

唔悶架

好靚女😻😻我女神😭👍

那些人到底心還要黑多久！

好多先會然

路好再撚佢地啦

樓主用下腦啦

風你老母眼

唔洗找

第一次就好笑，on9

係唔係樓主個旋

呢位uncle有好多外甥

你真係要用下腦

又一個

長頸鹿呢

幾時會post屎眼圖引人中伏

我討厭uncle❗️

你uncle中文名係咪叫政治？

我uncle剛從家中拍到我的屎眼

gay本法大屎

低能仔

又係呢張

收工啦契弟

又鞭

又是新會然

樓主咪真心囉 咁都話係風眼

你uncle係咪係高空30000呎生活
都飛咗好多年 影咗好多張風眼啦bo

你咪撚柒啦 全世界笑緊你
Btw難分真與假

柒得過樓主唔識分風眼
你收嗲啦白痴仔

唔震乳 你好
你都係我同鄉喎

無限loop

講還講,咪撚貼圖啦....
係公司忍笑好辛苦

新會然 唔好哂出黎柒

唔好衝出黎柒

又係到撚新會員

建議所有新會員退出連登

邊個新都未知

起你個屎眼到

每次打風都可以有咁多新會員

船公司職員收到料未？

係時候要轉一轉張圖啦，次次都用呢張

本身我以為樓主已經夠柒 點知你仲柒

你uncle成日都搭飛機 仲要次次都坐窗口位影到風眼

你 uncle 好變態

屌你老母

on9仔 風眼會唔會比你咁影到呀 用下腦都知唔係啦

樓主柒就認左佢啦
風眼...屎眼就有你份

我肯定呢個唔係天鴿風眼,有無可能坐飛機影得咁清楚???似改圖多d wor

同意牙ching
根本唔會影到…

好多新會然

我uncle見到你隻五毛狗個老母c眼俾人屌到開花

直視暴之根源，別為義人傷悲

真心

又撚狗

真假難辨

天文台既間諜

次次打風都loop一次悶唔悶？

啲新會然好柒

連登就係一班鍾意圍威喂嘅小學雞，係咁。

見到新會然出黎柒就唔同講法啦
尤其係度扮老屎忽個種

玩左咁多年都唔悶 其實好白痴

明明唔到幾個月前打風先見過幾次，咁都大把人爭住認老屎忽感覺良好咁

又黎

咁多新會撚

得一個轉 普通料

偷偷地係我訓著果時影

又 bin c

我undel啱啱係天鴿正上方自拍左俾我睇